點解中國人叫苦果彈，係呱呱 呱呱 咁叫？

點解唔係 唉唉叫苦？

C君？